813港共政權設嘅局

港共政權仲有大把招數未用！目的就係要令我地自己分化，同時消耗運動民意！

812卧底已成功重創我地軍心！但唔可以令港共政權笑到尾！我地唔可以割蓆！但要設法改善目前困境！

敵在明我地在暗！

當港共政權一路出緊招數瓦解緊整個運動！我地可以做嘅係冷靜應對，唔好俾情緒衝昏頭腦！！

光復香港！時代革命！